中秋節就到 有咩想講出黎？

中秋節快樂

記得要陪屋企人食飯

公園肯定又坐滿人